［念珠菌］有冇人係呢個網買過紓密丹

唔知點解可以平咁多，買360粒/$3228，即係平均269一盒，但本身要$358一盒
有無人買過